促請蘋果聲明「1124血債票債」（自由之夏特刊）版權 要求轉載者取得蘋果授權

原因好簡單
呢四個字難聽過粗口
之前係話你都費事
加上未有人生死未卜
依家咁嘅環境
會造成二次傷害
你自己都唔好睇啦 止蝕啦

Email Facebook
退訂反映意見
大家可以發揮創意
我知大家見到都有嘢想講

分化？係呀
國難五金針對嘅事件可議
但係起碼我學識
如果有隊友因為立場而做錯唔阻止
只會養大多個
共產黨/KMT/柯文哲/黑化國難
如果個個都獨立個體獨立思考 何來分化

Btw 會員#57035你含撚啦
蘋果有責任 衰on9做多咗
亂咁訴諸情感
你老味依家出bot推血債票償
無撚嘢下話 有冇人性呀
位同學仲係icu呀 係到食人血饅頭
樓下民協做到嘢咪投佢
唔好拎周同學嚟呃票
打句1124齊投票 都冇咁on9啦

果個bot 係三毛阿sir黎
搞分化想人唔投票
唔好中計